msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: X5 Withcenter LMS Theme\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: Tue Apr 12 2016 22:17:24 GMT+0900 (Korea Standard Time)\n"
"PO-Revision-Date: Tue Apr 12 2016 22:35:05 GMT+0900 (Korea Standard Time)\n"
"Last-Translator: admin <thruthesky@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Target-Locale: ko_KR"

#: comments.php:31
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "One thought on &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr ""

#. translators: 1: number of comments, 2: post title
#: comments.php:35
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: comments.php:69
msgid "Comments are closed."
msgstr ""

#: past.php:25
msgid "Teachers"
msgstr ""

#: past.php:26
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: past.php:27
msgid "Class Begin"
msgstr "수업시간"

#: past.php:28 /part/front-icon-menu.php:47
msgid "Class Comment"
msgstr "코멘트"

#: reservation.php:17
msgid "Class Reservation"
msgstr "수업 예약"

#: reservation.php:20
msgid "You have no reservations"
msgstr "예약된 수업이 없습니다."

#: reservation.php:23
msgid "No. of Reservations"
msgstr "예약 된 수업 수"

#: user-log-in.php:10
msgid "Password reset link has been sent to your email."
msgstr "비밀번호 변경 주소가 이메일로 전송되었습니다."

#: user-password-lost.php:11
msgid "Password reset link has been sent to your email. Please check your email."
msgstr "비밀번호 변경 주소가 이메일로 전송되었습니다. 메일 함을 확인해 주십시오."

#: forum/template/biography.php:28 /x-korean-style-forum-
#: template/template/biography.php:28
msgid "Author:"
msgstr "작성자:"

#: forum/template/biography.php:33 /x-korean-style-forum-
#: template/template/biography.php:33
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr ""

#: part/aside.php:3
msgid "Skype"
msgstr "스카이프"

#: part/aside.php:4
msgid "VE Testing"
msgstr "장치테스트"

#: part/aside.php:5
msgid "Team Viewer"
msgstr "원격지원"

#: part/aside.php:6
msgid "Video English"
msgstr "강의실입장"

#: part/front-icon-menu.php:12
msgid "Enter Class Room"
msgstr "강의실입장"

#: part/front-icon-menu.php:19
msgid "Reservations"
msgstr "예약된 수업"

#: part/front-icon-menu.php:26
msgid "Past Classes"
msgstr "지난수업"

#: part/front-icon-menu.php:33
msgid "Enrollment Fee"
msgstr "수강료"

#: part/front-icon-menu.php:40
msgid "Q & A"
msgstr "질문과답변"

#. Name of the theme
msgid "X5 Withcenter LMS Theme"
msgstr ""

#: header.php:36
msgid "ADMIN"
msgstr "관리자"

#: header.php:40
msgid "PROFILE UPDATE"
msgstr "회원정보 수정"

#: header.php:45
msgid "LOGIN"
msgstr "로그인"

#: header.php:52
msgid "LOGOUT"
msgstr "로그아웃"

#: header.php:56
msgid "REGISTER"
msgstr "회원가입"

#: header.php:62
msgid "ALL MENU"
msgstr "전체메뉴"

#: header.php:70
msgid "About  Us"
msgstr "인사말"

#: header.php:73
msgid "Level Test"
msgstr "레벨테스트"

#: header.php:76
msgid "Enrollment"
msgstr "수업신청"

#: header.php:79
msgid "Curriculum"
msgstr "수업과정"

#: header.php:82
msgid "Reservation"
msgstr "예약"

#: header.php:85
msgid "QnA"
msgstr "질문과답변"

#: header.php:88
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: past.php:11
msgid "You have no past classes"
msgstr "수업이 없습니다."

#: past.php:15
msgid "No. of Past classes : "
msgstr "지난 수업 수 :"

#: past.php:23
msgid "Class No."
msgstr "번호"
